求康齒堂介紹人~~~~

想箍隱適美 ，所以想睇下有冇人可以做介紹人，可以俾平小小

我可以啊，你tg我啦！